
\setcounter{trownumber}{0}

\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{\textnumero}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                                              & Предложен способ запуска монеты с одинаковой энергией & 1 \\
    \hline
                                              & Получено выражение для $\Delta E / E_0$ & 2 \\
    \hline
                                              & Проведено $\geq 10$ ($\geq 7$) измерений для центрального
                                                удара & 1 (0,5) \\
    \hline
                                              & Получено значение $\Delta E / E_0$ с точностью до $30\%$
                                                ($50\%$) & 2(1) \\
    \hline
                                              & Корректно рассчитана погрешность $\Delta E / E_0$ & 1 \\
    \hline
                                              & Приведены выражения для $E_{1{,}2}$ & 1 \\
    \hline
                                              & Проведено $\geq 10$ ($\geq 7$) измерений для нецентрального
                                                удара & 2 (1) \\
    \hline
                                              & Вычислены значения $F$ и занесены в таблицу & 1 \\
    \hline
                                              & $\geq 7$ ($\geq 5$) значений $F$ лежат в интервале $(0{,}8;
                                                2)$ & 1 (0,5) \\ 
    \hline
                                              & Найдено значение угла $\beta$ с точностью до $20\%$
                                                ($30\%$) & 2 (1) \\
    \hline
                                              & Корректно рассчитана погрешность $\beta$ & 1 \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}                     & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}

